新殭 為左自己家園抵抗中共咁多年

我地香港人會唔會步佢地後塵

佢哋嘅正式地名係叫回鶻
光復香港亦要光復回鶻

疆

新你老母臭閪疆咩
新疆係地名
一個被支共侵略 被控制嘅 被支共冠名嘅地方
你會唔會叫人stand with香港特別行政區呀？
係東突厥斯坦
跟我讀一次
東~突~厥~斯~坦
記得未？